[獨佔] 區議會同新口罩廠簽約，獨佔口罩供應派畀市民，黃圈賺人心廠賺錢，得唔得？

依家民間慢慢有D人搞新口罩工場，
但好多平時都唔係做開，只係臨時打本開廠，本地生產
一時三刻有少少貨仔，都係派畀醫護，清潔工咁，或者就要搵friend親身落去派

難得黃圈勢力把持區議會，有人有錢
如果區議會緊急接洽呢D中小型口罩廠，買起佢地成品，等佢地唔使諗distribution，一心生產
廠專心source材料，請工友，提供穩定口罩供應至少半年
18區區議員專心做distribution，落區持續派口罩畀市民，
諗個合理schedule，例如開始時每HKID number可一週獲一包，每包5個

TO廠︰區議會科水，唔使擔心收唔到錢，違約等商業問題，唔使諗供貨畀邊個，唔使做wholesale，一心做廠，而貨亦都一定會reach到市民，亦無下游炒價等問題，可有expected income

TO區議會︰款項獲政府資助，用政府錢做場好戲，於黃圈而言，絕對係一場好戲，於社會而言，絕對係一件實事，比起天橋/音樂噴泉都係更buy人心，急民之所急，無論如何都講得通。政府想cut funding？你敢cut 我敢報導，如果政府想同市民對著幹，一大肆宣傳，人民一定更痛恨，會大大打擊藍圈，黃圈到時可以好好利用。

TO市民︰由於區議會議員/義工 定期+持續 派口罩，後面有廠一路射住，市民可望長期獲得穩定口罩，一定會對區議會班黃色素人讚譽有加，對半年後既黃圈選情埋下有利伏線

無論點睇，用公家資源 做件好事
大家有SO
黃圈有SO
就咁睇，有無得諗？

清潔工食綜援住公屋炒散工唔交稅
佢每月可支配收入多過好多中產
點解要派比清潔工

任何壟斷我都反對

短期供應都唔得

一分鐘都唔得

唔好諗connect藍

係要咁玩
用政府錢滾大自己個黃色圈

對

因為佢地對社會付出既野 多過好多有交稅既人

咁巴閉 你走做呢行呀DLLM

區議會撥款由公務員負責管理採購 邊有咁易single quotation...

藍：屌完正苦 繼續屌黃

政府採購一向都係價低者得

你講既例子太極端，反映唔到現實...

如果真係有廠同供應穩定返，做乜仲要區議會派口罩

趁依家貨少廠少，路線未完善時做

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

政府一定百般藉口唔出資助俾泛民設生產線

支聯會已開記者會 同csi同料